大阪G20關香港人乜事先？

(改返個標題重po)

先不說要令美國通過最新的香港民主法案，林鄭和香港警察均剛愎自用，現在暫時銳氣受挫但條氣明顯唔順，如果G20一役失敗，其反撲將會是前所未見。必定會有多人被捕，被警察打死也不足為奇。

現在可以拯救他們的就只有大阪G20這個星期!

如果你唔想有更多香港人死，推上熱門唔該。

中央完全支持一國兩制根基咪無事，
做得好，台灣投共都唔奇怪。